#: api.py:141
msgid "System SRS cannot be deleted."
msgstr ""

#: api.py:160
msgid "Invalid SRS definition!"
msgstr "无效的SRS定义"

#: api.py:367
msgid "SRS authority attributes must be defined while importing from the catalog."
msgstr ""

#: api.py:392
msgid "SRS #{} already exists."
msgstr ""

#: model.py:53 model.py:54 view.py:18 view.py:91
msgid "Spatial reference systems"
msgstr "空间参照系"

#: nodepkg/catalog-browse/CatalogBrowse.tsx:87
#: nodepkg/catalog-import/CatalogImport.tsx:31 nodepkg/srs-browse/SrsBrowse.tsx:38
#: nodepkg/srs-widget/SRSWidget.tsx:31
msgid "Display name"
msgstr "显示名字"

#: nodepkg/catalog-browse/CatalogBrowse.tsx:94
msgid "Show in catalog"
msgstr ""

#: nodepkg/catalog-browse/CatalogBrowse.tsx:107 nodepkg/srs-widget/SRSWidget.tsx:37
msgid "Authority and code"
msgstr ""

#: nodepkg/catalog-browse/CatalogBrowse.tsx:119
#: nodepkg/catalog-import/CatalogImport.tsx:88
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: nodepkg/catalog-browse/CatalogBrowse.tsx:136
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: nodepkg/catalog-browse/CatalogBrowse.tsx:153
msgid "Latitude"
msgstr "纬度"

#: nodepkg/catalog-browse/CatalogBrowse.tsx:165
msgid "Longitude"
msgstr "经度"

#: nodepkg/catalog-import/CatalogImport.tsx:36 nodepkg/srs-widget/SRSWidget.tsx:46
msgid "OGC WKT definition"
msgstr "OGC WKT 定义"

#: nodepkg/catalog-import/CatalogImport.tsx:79
msgid "View details"
msgstr "视图详情"

#: nodepkg/srs-browse/SrsBrowse.tsx:26
msgid "Import from catalog"
msgstr ""

#: nodepkg/srs-widget/SRSImportForm.tsx:59
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: nodepkg/srs-widget/SRSImportForm.tsx:64
msgid "Definition"
msgstr "定义"

#: nodepkg/srs-widget/SRSWidget.tsx:86 nodepkg/srs-widget/SRSWidget.tsx:114
msgid "Import definition"
msgstr "导入定义"

#: nodepkg/srsMessages.ts:5
msgid "Delete SRS?"
msgstr "删除SRS?"

#: nodepkg/srsMessages.ts:6
msgid "SRS deleted"
msgstr "SRS 已删除"

#: pyramid.py:9
msgid "Catalog not cofigured"
msgstr ""

#: pyramid.py:10
msgid "The spatial reference system catalog is not configured on this server."
msgstr ""

#: util.py:38
msgid "Invalid MapInfo spatial reference system: %s"
msgstr "无效的MapInfo空间参照系统 : %s"

#: util.py:61
msgid "Unknown spatial reference system format: %s!"
msgstr "未知空间参照系格式：%s!"

#: util.py:71
msgid "Invalid OGC WKT definition!"
msgstr "无效的OGC WKT 定义"

#: view.py:34
msgid "Create new Spatial reference system"
msgstr "创建新的空间参照系"

#: view.py:54
msgid "Spatial reference system catalog"
msgstr "空间参照系目录"

#: view.py:69
msgid "Spatial reference system"
msgstr "空间参照系"

#: view.py:95
msgid "List"
msgstr "目录"

#: view.py:102
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: view.py:109
msgid "Catalog"
msgstr "目录"

#: view.py:116
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: view.py:123
msgid "Delete"
msgstr "删除"
